Rolex / Tudor討論區 43（置頂有QA ）今年又加價

Rolex / Tudor

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內有什麼免費或收費服務？
A:免費有抺油，打磨
收費有換鏡面收1200（不留維修記號）
如過左保就要加5xx安裝費(由怪俠一大碌提供)

Q:新卡點分行貨（888）定水貨？
A:轉左新卡後 卡上面只有購買日期同serial number 若要分辨水/行要上14樓先區分到 。

Lm

準備放工

Lm先

靚錶

有加價消息未？啲錶好似又升返

留名一身蟻

留名

想問熊貓呀
200K 買唔買到?

靚呀喂

難d 比多小小入手算啦

水貨鋪都22.5

九月個陣買左
個陣都接近210k

排隻大黑燈差唔多半年都冇消息LM

Tg?

GMT 沙士 或者 再上黑地

你私放

我諗佢係問緊二手, 你地誤會左姐

去日本買錶係咪真係平d？

日元兌港紙平 咪平

冇留意咁耐 乜宜家369 ad都冇貨

其實好似都幾多Batman撚？

日本好似限左淨係日本人買，而且登記身分證
有得退稅應該係平既

Datejust 36 walkin 買唔買到

我係 抵玩 又靚仔

而家116519LN 算唔算熱門款
仲有冇機會AD排到

珠帶真係好靚

日本AD係平啲, 因為有得退稅,
不過寫明全部熱門炒款都唔賣比遊客

原來係咁
Thx

全新盲十
放到幾錢？

Yes 我覺得靚過板帶

貴12% 你估仲係以前日本平啲嘅時代

百事珠帶好似小人po

打去周xx 東x問問

我都係得隻藍黑珠帶 下隻可能買埋佢

同款都買 淨係個圈唔同唔買第2隻

我唔想買十仔 通街都係 一係上白金熊貓 所以儲下錢先再諗

換隻全金戴下 我買左隻116718之後
除左返工粗戴果116600 其他鋼仔已入晒冷宮
手感重量完全唔同級數

算 排唔到

藍

幾時地通可以配珠帶

買Tsla 會更好 可能兩三年之後變冰藍

42 mm 40mm 相差好遠 42-41 先至係王道

排炒價都排唔到

買多隻百事珠帶/綠黑 fit哂

全新deepsea黑 正價會唔會有人要

正價係幾

配總統帶呢？

一樣都正幾時先肯岀

呢隻冇人排 44 真係太撚大

溫布頓

就係左同右揀
不過係五珠鏈

我問過幾多人都會揀溫布頓

2隻個圈顏色唔同，但2者相差成2.5

有錢人真好

想買隻deep sea blue
難唔難carry ?

不過百事熱度高好多 紅藍點都搶眼過藍黑 價錢都反映左

你隻手粗唔粗

雖然同款 有愛冇所謂

黑地 白地 百事 點揀

百事

黑地白地唔值20 我覺得
排到既話我上貴金屬

師兄有冇建議依隻 dayjust 可以配咩色Nato帶

想問下而加無得上14樓驗真假，有咩方法可以驗？

如果係假既 佢都會抹油嗎？

$$$$

有無人知二手Tudor 42000放到幾銀

16610 full set t25 2手新淨 7萬3買唔買得過

要比幾多錢

應該唔會

Ap 都係咁

依隻都要排？定氹人幫你食骨咋

真心覺得呢隻野好差 條鋼帶帶到隻手好辛苦 換膠帶可能好d

請問一下 air king 係唔係抄款？
咩價錢買到
Thanks

想問吓咁多位師兄如果叼陀錶殼入面有呢啲字係咪正常抹油記錄？

咩色

有時d師父驚調亂 所以會在個殼度手寫低d no.

Black bay 58 依家做緊幾錢到

如果d 野唔對期佢都會照抺照報價
直頭假就應該唔會報

玫瑰金 膠帶都過30真係痴撚線
俾我搵到好價我都買

最慘間間錶鋪都好似唔憂賣咁

白地 黑地 百事 綠黑
4隻都炒價 會揀邊隻

why not both

單紅 mk2 $115000 要唔要好呢
點解單紅個價唔郁架

白地

咁貴？
Mark 2全新講緊11內有交收

行都係？

應該係，印象呢隻行水都相差唔大
最平全新係FB私讓10.2都見過
你11.5講緊Mark 1 2手都買到

第一次買勞諗住買隻新嘛

再搵搵先，有無巴絲有相熟鋪頭介紹？

越睇越靚

11萬鬆少少有126600 mk1 2手

其實唔明點解10蚊買黑十唔加多少少買黑間金鋼/藍間金鋼
呢兩隻都靚

大白橙都上到9蚊

唔鍾意金色囉, 有咩咁難明

想問下綠針呢家賣番出去值幾錢？唔係行888

如果間金係間白金，我諗我會狗衝
五珠帶唔係個個接受到，何況係金銀潤呢⋯⋯

Btw 你啱心水就去馬啦，留返個位俾我排

珠帶要上手先靚 睇相無咁正

珠帶唔係個個戴得好睇，特別係肥佬，手粗

認同

但係金鋼藍間 我都覺得靚 個個放射面好撚靚

七萬我同你要左佢

唔係888喎, 亂碼黎

放咗隻冰藍 買多幾隻地通綠針好過

放到幾多錢？

有興趣

上年2月 10.3 ad 拎左隻全新

排左好耐？求介紹

Tudor black bay 58 有冇機會買到行

呢隻野真係長期跑輸大市

有無巴絲可以分析下點解

唔受歡迎囉, 好簡單

陰公

我係本身2016年買左隻藍黑板帶，當時walkin 有95折，帶左幾年身痕想買多隻，見普通黑sub都炒到8蚊，同單紅話曬紀念版，又冇deepsea 咁重手，就食左小小炒價10.3入左單紅

好提子
巴打係邊間 ad 買架

識貨19年唔洗等 walk-in 直接買
依家唔知洗唔洗排了

東方

巴打係 VIP? 求介紹

依加冇喇，我唔係VIP , VIP 唔洗食炒價喇 只係fd 搭fd 咁打尖拎到，仲要唔準look卡要比現金，依加話減埋產好似要d客求佢賣隻錶比我咁

冇辨法架喎, 如果正價入到啲熱門款, 一出門口就已經賺幾皮野

食炒價都要排隊

金鋼咁柒

經濟真係好，百業興旺

正常 炒價條隊都好長 肯食炒都未必咁快有錶

肯食炒咪唔洗排十年囉，唔食炒我驚你排十年都無

宜家黑十炒到咩價？
諗緊好唔好入返隻

九萬幾

黑sub 盲sub 一街多到好似制服錶咁，點解咁多人想買？

你禁講iphone 都好多人用

43mm咁大，
少左班女仔客搵
變相喺市場上無咁活躍
價錢自然唔會升得太多
deepsea果d都係咁…

果陣買mk 1個錶佬同我講既
佢warn左我但我真係好鐘意
所以唔理照入

黑金都叫勉強ok
藍金就真係…

上個post有師兄話勞刻意減產
玩飢餓式銷售
但其實有無諗真 d
勞呢幾年其實可能已經出左好多貨
比起以前街上面確實多左好多人帶
仲有班大劣暴發戶去到世界各地買
會唔會其實真係求過於供

唔係買5711咩

去紗廠自己整隻最撚型係你

17年減産前，講緊邊到識人買勞92折，95折
減産後，講緊邊到識人先有超公價offer
個陣咪又係有自遊行，有大陸人買
就算依家無自遊行，又唔見得有多左貨俾香港買到

根本就生産得小

依家買帝陀係咪仲有9折？
睇中左bb58 藍色/bb gmt⋯⋯
好似話訂幾個月就有
邊度買會平d？

外國ad walk-in 8.9入點睇

而家無貨
因為之前炒得嘛
莊家strong hold
股票係咁樓價係咁錶都係咁

恭喜

盲十都跑嬴你, 真係慘

藍面sky dweller 依家炒到幾錢

請問有咩款要排3年???
想一路儲錢一路排

有。藍就冇

可以講話冇
不如你直接儲三年錢之後再睇下邊個款自己鍾意價錢又接受到

19

幾錢到

BB58 正價

Walk in ad就有？使唔使排

真係多撚謝支那人

同樓價一樣 3年後儲到今年個價既錢 3年後又貴多幾成

想請教下大家
14060同14060m其實有咩分別
同埋呢隻錶擺耐左啲夜光會唔會變黃色

排都係個幾月

想買oyster perpetual 41藍面 應該排死

OP都炒 無計

排隻369排左半年都無消息

試下 如果真係唔岩都係買一邊 除非隻手好細

唔識人係咪只有無了期等？

邊三隻膠帶地通?

66加到咩價？

六年前買落

BB58買皮帶然後拎上14樓換鋼帶要幾錢架？

我有隻舊bb鋼帶加配皮帶三千連扣，4年前，皮帶加配鋼帶估預6~7000

終於入手 人生第一隻Rolex 126610LN

咩價位

AD retail price 無折

vip

排左兩個幾月就有 估唔到咁快 收到電話叫我攞錶 我d錢拎晒去抽新股

下次入邊隻

下隻想Starbucks (Kermit)

下隻我想白金熊貓

Vvvip

想炒價買都唔多貨

正常起碼要排兩年

但係間周大叔話只會幫我排6個月
張紙應該一早垃圾桶見

垃圾桶啦應該 我十年前walk in 寫過張紙排explorer ll white dial 依家都未打番俾我

灰....炒價咩價位?

想收百事2019年後二手/全新 有意pm

6-7 應該有

想問下如果隻錶過左保養期又想驗真偽，上14樓話想check時間準唔準黎知隻錶真假佢地會唔會check?

大白橙要九蚊，係咪痴撚咗線

9蚊我唔買啦 買隻黑十 玩就算

價錢差唔多應該揀新十仔定單紅好

手粗唔粗
手粗先好單紅

新野揀新野

新手想問全新/二手去邊間買有保證啲（唔使上行）？
仲有盲十咩價位左右？

邊隻二手抵玩炒到癲撚左

3年前 馮兩記 留左電話幾日就有貨 正價

食啦 只會越黎越貴

百事全新136k
定係藍黑gmt 121k

水貨鋪
btw 百事全新點會136 最小146啦

藍黑gmt 係fb gp 睇到既
百事就係人地放既

藍黑靚好多

係，呢兩年好誇

我自己鐘意藍黑

不過人地放全新百事 好吸引

帆船藍針排左2個月都無消息

原來炒到過 60k, 當年2016一出就買，85折，43xxx 咋

我諗你問得兩個價都比到啦
你睇完實物再諗
黑圈係正d young d
但全金又低買d

以為 36 好細，以為 DJ 好難襯， 原來又唔會咼！

全紅舊朱古力 仲女人🥺

等左半個月就有AD
41mm Oyster Perpetual
真係好抵玩

有冇巴打知Milgauss walk in仲有冇貨？
黑面綠面都得

YML 一眾MK首選
白金熊貓堅靚

問多個問題先
想問問新果個 Batman GMT 炒到幾錢？我 FB 見全新有 d $118，有 d $125

睇日期 越新越貴

加多少少買單紅啦

咩色，使唔使食炒價

原價呀
黑色 其他色太Sharp 唔岩我咁低調
又唔係拎黎炒

補相 個人覺得實物仲靚過369 窮人恩物

OP 41有無折？

出面好似都要食少炒 所以問都冇問就直接碌卡原價算啦

咁買OP算唔算冷門款？
有無得排熱門運動錶
想新年前掃多隻

邊間ad同埋師兄係唔係vvvip

有膠朱古力就買 綠面金帶啦
我都想買（係想吓）但貴左勁多個價

我鐘情116519ln
如果有隻熊貓 我會買金綠 可以平時串下

朱古力 21就有

早幾年前116519LN講緊有95-97折

宜家57折

一月頭食左，20年12月新卡，14尾，好多間無存貨同15頭

有冇人知圈住咗 呢隻幾多錢？

114200 好似係

Hello
如果想買女裝表 lady date just 係咪一個好選擇
定女仔是但買啲時裝表算數
試過上手 最鐘意都係28/31mm datejust
果啲勁野我又玩唔黎 唔太大興趣

Sorry 第一次黎
Op即係第一個post?
Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
係真既
麻鬼煩在貝母面又無羅馬數字

28/31老女人先帶喎

官網慢慢睇

收二手 全新 百事2019年後

絲打咩年齡層？
其實我見後生囡囡戴41mm 綠十(126610lv)，又或者40mm百事(126710blro) 都好潮嫁，不過價錢就貴左d
31mm datejust 又細過頭，感覺36mm應該會靚d

如果有貨，我都想買多隻俾未婚妻戴

25
我隻手腕偏細
手套都係帶細size
著衫都女仔斯文 唔係好潮（雖然姑娘成日話我好惡）
所以都係睇28/31既多
Budget 都係十萬鬆
你果啲有貨買到先得架有品味，祝你地幸福

新款op 食小小炒 啲色幾岩女性

我覺得就咁鋼帶有啲悶 應該都間金
全金又太勁

新sub間金都唔差 不過41mm
唔介意2手 可搵番舊款40mm 間金sub 放射面都幾靚
10萬左右
或者 Yacht-master rose gold 都靚 都襯女仔

要有消費記錄先得

去左睇 覺得啲色好似假野咁 可能我無乜品味

呢隻我都有睇呀但係唔知係咪我唔夠吧帶玫瑰金唔係好出色
同埋我鍾意羅馬字多啲
多謝巴打意見

唔夠白*
iPhone

死啦我仲覺得自己帶28/31好斯文好女仔

果次無試貝母面

第一次買勞 唔好意思傾
我覺得六或九係鑽咁樣都幾靚
左都係28
係咪AD通常95折？

呢隻點睇？

唔係好識襯綠色
雖然仲早講定句生日快樂

真係架？我仲心大心細

因為我最近都唸住入隻DJ，
不過遇到好多反對聲音多謝你

如果係巴 咁又多數買十仔果啲既
自己中意最緊要

揀自己鍾意咪得，戴黎畀自己睇又唔係人地睇

我都鍾意DJ 多過運動款

想問14/F整錶係咪直接walkin 有無話要排幾耐隊咁

恕我直言，date just 全金/半金真係好老土
戴出街會覺得長輩留落黎既野咁
雖然Rose gold帶上手都靚既，不過遠睇就⋯⋯

可能係我偏見，因為細細個都睇慣老豆老母戴
最緊要你自己中意就得

反而間金/全金運動款，eg. submariner daytona 都好小小，睇落潮d，後生d

死啦 你咁講完我更加想買
我好鐘意啲古董 好老套既野

鍾意就去馬啦，唔使理人點諗

巴打想借人食date just骨？然後自己平食炒款咁喎。
Dj二手放出去7折到，你幫人9折喎慳唔小啦，跟手ad咪平畀炒款你，係開心嘅！

想問吓巴絲 如果想搵隻全新369(214270) 可以邊度搵到
專門店排隊難唔難排呢 thx

新手想問op34定datejust34好？

隻新op36黑色等左幾個月都未有消息
唔知巴絲們有無相熟AD介紹下
希望成功入手第一隻勞

Op

Fb ig 留意下人有冇放二手或者全新
我建議去搵d有鋪頭既錶鋪買 唔識分真假 14樓又冇得驗 睇多d 搵下朋友搭路

AD你唔洗諗 除非你係VIP

大家覺得新 Batman 定綠針正 d？
好糾結

想排隻DJ43 Blue Dial
會唔會有95折

2隻都好行，揀沙士啦

暫時重未接受到條帶 d 金色

新Batman 或者沙士

係walk in
前面有幾多人排就等幾耐
時快時慢
你預等半粒鐘啦

想問新 Batman 同舊 Batman 分別係咪條帶同 70小時機芯？

Yes
新Batman 6點位Swiss made 中間有皇冠仔logo

我個陣都係諗緊板帶定珠帶 但我揀左珠帶 冇後悔

我唯一幫珠帶諗到既優點係無咁易花

玫瑰金，唔係話好金咋啵，又小同人撞款

我12月尾買14.5 3月卡 而家間間都14.9以上

問過馬記話要排4-5年

我隻OP 41 都係排唔洗一個月
369 排幾年 ？ 應該Hea 你渣？

師兄係邊排op想入手36好耐

佢咁講我咁聽 我都諗住照排 反正唔趕

沙士係靚，如果回到14都想入手

上年3月最低落到11.9 2手

新手想買全新黑十，就算炒價，AD係咪都你唔使諗要去錶行買？

有冇人知帆船藍針要排幾耐？40mm

係或者上二手交易群

想問買完上14樓分真偽而家係咪要加5000？

都係 不過個扣點都有使用痕

唔難呀 我牛仔褲都係咁

你一出門口就掉

Sorry新手想問下 而家想買daytona Pearl face係咪好難排 成日行過親鋪頭都得day date datejust幾款 完全唔知點入手

116520白地而家咩價，15年尾日本貨，有18的話心思思想放。

應該係一擰轉頭就掉

全新有膠？

不是全新，極少鬆絲花痕，全齊。

依加好似15-16左右

本來仲有一絲希望

宜家去排隊預咗比人撚

平唔得幾多，唔好再等。2月初應該全部15頭。

你圖呢隻唔係214270

有冇人知呢隻市場價幾多 如果冇鑽石版

一定無

36蚊幾

今年又價錢影響埋審美觀datejust都真香

同問 新手想排隻369難唔難 靚卡片有冇用

排到隻Exp2 大黑橙正價，唔知要唔要好，因上年9月買左隻DJ41，依家經濟不景下追唔追多隻好？或是留返個錢旁下身？

大家俾啲意見 thx

大黑橙都有炒價 買完手緊都可以放番出去 其實有鬆動可以入手既

正價買完都唔駛輸
放上Forum正價貴少少一樣有一接

買左我短期內都唔捨得放，因我都好鐘意Exp2 橙針

鍾意就緊係買，咩經濟不景留錢旁身嘥9氣啦

咁又係，一陣到4月出Exp2新款50周年,呢隻停產就後悔GG

靚

屋企人有一隻陳年勞力士，機心壞壞哋，由於可能俾人換過入面D料，所以14樓唔整，請問有冇啲有信譽嘅維修店可以介紹，令隻錶重獲新生

大方錶行問問，唔肯定整唔整

DJ 鋼王果啲之前邊有人要⋯

DJ41開始加價或是炒緊上去？

好似又升左一浸

股票係咁升，錶又升一浸

唔該

QE~

我會簡GMT

但刁GMT都係貨源緊張

我會左的，GMT留返比Rolex

如果炒價有邊間錶鋪買有信譽啲
想買隻全新黑sub，而家淨係睇到ig fb成日賣廣告嗰啲鋪見成十一萬

同問,想買隻二手全金沙士,唔知邊間買好二手鋪信得過,近期係咪冇咗包上行

搵下就有，唔似rolex

依家黑熊二手要幾多錢

想買生日禮物比男友
佢好似睇中左隻batman 想問下係咪冇機排ad？
如果去2手錶鋪有買咩要注意

10幾萬送生日禮物？

諗住支助佢一半炸
我地2個都冇買2手勞既經驗

我都想有呢個女朋友

師兄有冇啲建議？

上14樓驗下

話時話好似改左規矩之後 都無一個確實答案依架上14樓係咩流程各有各說法
如果依度有師兄 係改左規矩之後去驗過既 可唔可以分享下唔該曬各位

去AD排下算啦，食下骨

食骨都唔知要食幾多 又唔知食完要排幾耐 仲要真係咁好彩俾排到都應該係炒價佢仲要係想買batman

食炒價唔唔太大問題啦
2手鋪個啲都可以做上行？

batman你要買版帶定珠帶？

送就送全新珠帶

我個人覺得珠帶靚啲 不過2隻都冇所謂

咁梗係有新買新

係，十幾萬送比男友

ad要排幾耐到？

我都想有呢啲女朋友

無其他幫趁（十萬百萬珠寶首飾）
就咁排應該到你地銀婚紀念果日先有

都係上去話隻錶慢左
放低幾日就知係咪真
至於錶帶真偽問題就等其他高手破解

原來係咁 唔該晒師兄解答

單紅mk2就易排d既
我兩年前排左幾間沙士
都而家都無回音
嬲嬲地食左炒

唔該師兄
就快係三寶 太子個啲排？

三寶？
我之前喺周xx度排
但感覺上都係hea 9我

等我寫多次
之前既post我都寫過
排錶既次序應該係咁
vip>>錶佬>>>職員自己>>>親戚朋友>>>平民
你睇下自己層於邊一層啦

唔洗諗

睇黎我都係去食炒算啦
唔該晒咁多位師兄

唔好誤會
唔係建議你食炒、助長炒風
自己衡量下值唔值得食
或者改買其他野都可以架

仲有啲咩款岩男仔帶？

一定要買錶？
咁講真大熱牌子既所有熱款都炒緊

五皮野，送隻tudor俾佢，仲有2萬自己袋返

DJ41係咪多d現貨？

OP36應該易啲買到

唔知點解買刁就會心思思買隻勞
但買左勞就好少會買返刁

有得碌卡算好好了

買咁多隻做乜
買第二個款襯衫好過啦

如果今日俾你見到
你會掃邊幾隻

試過上手
手帶比想象中幼
本人181帶左好似女人錶咁

多多都掃

接受冇日期就34mm OP啦
話晒新出, casual d又易買
又冇28/31mm咁lady
同埋岩手型好睇好多

想有date就36mm dj
但狗牙圈就睇落大隻好多
光圈d色就通常深色面

啱
有時walk-in有ym rose gold 37mm
10萬7剛剛好

呢隻勁多大陸人搶

試埋34mm op 隻銀色先, 金針
覺得應該好襯你!!!!

要啦 升值快過現金
走佬易帶過黃金

上到8蚊幾

有冇巴打戴緊dj 41 板帶灰面
想丁下

我都係單紅配沙士
不過我自己帶單紅多
有時沙士幾難襯
可能因為我成日著黑白衫褲

新手想問非AD錶行買果d會唔會有行貨？張保修卡睇唔睇得出架？

岩岩行旺角AD有全金藍面帆船同膠帶金面天行者

拜登都係帶datejust

呢隻白金DD都好靚，但係30幾

呢隻我都有留意，上手圖係真係幾鬼靚

真心有錢都唔會咁買，買隻錶都要比人咁撚法

睇唔出
而家唯一證明行貨既就係間鋪既單據
當然錶鋪單都未必證實到
但ad鋪單就可以肯定係行貨

不過宜家行貨既意義其實又不大

[url]圖36mm[/url]

Rolex係咁，Hermès又係咁做客好似乞衣

全金 同 朱古力

都係，我會買來自己keep

到

但係當買左隻Exp2後，唔知放唔放左隻DJ41好？

其實佢地就係要界開有錢同無錢

同樓市一樣, 我地面對既唔係本土七百萬人市場
上面印左咁多銀紙一定要買實質資產
只能說蚛蟈人真係好鐘意玩爛任何市場

但我好好奇點解錶佬仲有咁多隻2020年新錶呢？
輪炒款 一隻最多炒四五萬 行貨喎
其實圍到皮咩
就算七折賣返datejust 出去都未必有錢賺
仲要鋪租人工
我見佢地炒錶 起碼十隻以上 果度都過百萬

間金珠帶真係好老餅

rolex定hermes熱門款難買d

我覺得係Hermes
Rolex炒得犀利啲，但起碼條街有貨先
Hermes Lindy 26個啲熱門色有時你行哂全香港都睇唔到件實物

hermes好似有d熱炒款唔係炒價就入到 要睇身份

勞流通大好多 炒得黎都可以買到
Hermes 好多闊太買左根本就唔會賣返出去
流通太小 你想食炒買都根本無貨比你

香港太多有閒錢既人

各位Ching買rubber b邊度靚呀

啲款一樣架喎
無話邊到買會靚啲

小弟新手咁去邊到門市買

上去叫佢抺油 佢會收起隻錶 過幾日聯絡你 如果肯報價即係隻錶係真 （利申啱啱攞過隻 14060上去 佢報七千幾)

過7

請問邊到

公價咪要，炒價不了

OP出左新色, 炒得勁過DJ

諗住銀色應該唔洗炒

排緊金鋼藍十同全玫瑰金地通 感覺好似有排等 直唔直屌玫瑰金gmt好

rose gold 要上下手先 睇下襯唔襯

貴

依家冇現貨好難試 不過我入完gmt後依一年都唔會入地通 好糾結

我會等玫瑰金地通

會唔會依一年都等唔到

早幾年參加過買袋團歐遊
去到法國 Hermes 門市排左個半鐘，入到去得馬具
D sales 真係SCAN 你全身睇你係炒家定FANS

有幸俾佢睇中佢會同你傾下計，如果你UP 得出手袋設計既故事/歷史，佢就會帶你去神祕房買袋

果次罰企個半鐘，唔夠五分鐘就俾人西面出左來
咁講又真係Hermes 難買D

等下啦 我等隻藍黑珠帶都等左3個月
等到你就會鐘意架啦

我諗rose gold既機會應該大過藍黑

做到。上個月walk in有，但覺得好近膚色冇買

我張卡問係12個月。24好似睇信用卡。對，免息。

但全rose gold 好蝦人帶

賣熊貓換真力時

咁撚癲

沙士正啲

root beer戴出街都有啲老尷

btw我諗起兩年前有隻黃金綠現貨29萬冇要到

想問下依家入手一隻二手Cellini Moonphase 幾錢度？

我諗緊Cellini Moonphase 好定係sky-dweller好啲

Sky-dweller la 藍面 黑面

排左好多間
369 DJ41 OP
冇一款係有消息
今個星期再出去碰一碰運氣
試下排單紅會唔會易啲

月相既二手都幾難搵 一手買既人都唔多

其實水同行既分別係咩？
AD排369已經排到放棄，想直接搵水貨好似易買d

新手請教 女仔戴40會唔會太大
中意126621 係咪好難買到

各位有無係london watch 買過錶

黃金綠即係邊隻？

116508

但靚嘛

有貨先問sales 啦
隨時有貨要你俾現金都仲得

珠寶=寶石，鑽石，玉石，珍珠，係唔包金器

真係排錶，去買隻女裝錶仲快

C兄我有隻鋼DJ41灰面放，你有冇興趣？

你真係放呀

你好似唔係買咗好耐，咁快想放？

諗緊沙示/Batman/YM灰面
有咩建議？
白地好中意，但係食炒都過唔到心理關口

邊隻唔駛食 隻隻基本都要食個double值唔值好死 黃金綠都有人接 睇下有幾愛

Yacht Master邊使

應該講，食炒要食個Double，心理唔平衡
感性上好有愛
理性上好卻步

其實你地最主要去邊間ad買 定係間間都會

百事一樣 batman炒高幾萬 百事就要1個dou真係差個圈隻色就多幾萬

唔係去邊間買，大部分人都係去排/問
唔會買到
行過路過間間都問吓
有得排咪排，反正都係一轉身張紙就去垃圾桶
咪當比個機會自己

對OP無乜感覺
今日又去左睇 而家覺得夜光都好靚

Rubber b 係咪都多假野？？？
九龍區邊間係堅？？？
想幫隻58換膠帶

剛買左隻Exp2正價, 咁隻DJ41太詩文同我唔夾咪想放囉 想套現返d入隻刁bb玩下

快手呀巴打
你好似係近期第一個正價排到exp2

想買勞力士地通 見到fb 有啲賣錶 個啲有冇方法驗到唔係積木錶？

係咪鋼牙面呀, 我早幾日周圍睇都想試下排, 試下有冇機會, 我諗會係人生第一隻錶亦係最後一隻錶

收一隻珠帶百事自用 要2019年後 二手/全新

要輸錢放dj41

我一收到ad sale話有隻Exp2就9衝周未去買，如4月發佈新錶就停產，之後個價值就...

正價買到就係贏家

有冇師兄試過係chrono24買

之前係ad買過咩?

睇中邊隻

冇呀見有啲價位都幾岩
所以想知上面啲野信唔信得過

入隻Dj41鋼，都唔算食骨？

想問下Tudor bb58 籃圈藍面有冇折

都抵喇 邊間ad買架

有冇人聽過Basel one 呢間鋪？

有冇邊間網店穩陣？

d[img] 二手價幾錢？AD 難唔難排？

補圖

大家早晨,
想請教下Tudor Oyster Date 79260 勞的勞底熊貓面, 有齊原裝盒同紙, 大約值幾錢
唔該晒!

依家41都算骨咩有幾隻都要食炒

冇折

估唔到datejust , 369都有食炒既一日

今時今日無邊隻唔駛食

白金42 YM?

DayDate Cellini唔駛食炒

呢隻綠dj得31mm?有冇出36mm?
真係好令

呢個配搭young好多！正呀！
有無95折？

真定假？會唔洗咩

早幾個月原價任買 而家都好似有一萬幾千炒 不過原價都22萬 一萬幾千炒算少

即接問佢咪得囉

dj都炒

只係藍面先有得炒

其他洗唔洗排？想入隻34mm black dial domed bezel DJ 落過一間問佢話要排 手腕得15cm連36mm上手都有啲大

想入隻12600 黑色41mm
邊到可以原價🙏🏼

126300 先岩

師兄買幾錢

去ad問有無貨，順手拎卡片，得閒打去問貨

想換條皮帶比單紅 有無推介？

今日上14樓攞番隻錶，

發現個12點位倒三角 送左幾條花

咁撚慘
我之前花左側面，正面睇唔到就算
花正喺面真心慘

想入隻盲十 請問有冇師兄知幾錢到？

夾單 問埋黑十可以嗎？求師兄解答
上網見到10萬到

要好 仔細睇先睇到

你又係上完14樓送花？

yes
驗證

之前買左隻36mm Datejust 之後個sales 話可以排黑十，上星期日打黎話有貨之後正價$71300 買走

你就好啦！我食左隻鋼DJ41才正價入到隻大黑橙

俾14樓維修時整花左無得追返佢搞返好？
如果係咁，咪好似去食茶記，送錯野黎都唔好叫佢換過碟

你話我整？簽野你唔撚講？

有冇折？

佢好似有頭盔
要簽名認同會有損花（唔係好記得）
同埋check果陣我又眼盲睇唔到
落左街先睇到就口同鼻拗啦
（好肯定唔係自己整花）

36 銀面有95折

姐係就算當場睇到有花，都無得追究？

我諗你真係嘈的話
佢都有辦法整返好呱

我唔係話你，係話Rolex維修中心好似澳牛咁惡

成功正價入手

想問下datejust 41mm 126334
上左鍊戴左返工一日(0900-1800)
返到屋企除左佢，第二日中午12點就停左，係咪正常?

我見官網話動力儲備約70小時

上左幾多下鍊？

我諗10下左右

咁唔怪得
上夠30下 你再睇下會唔會咁快停
個原理就好似入電加手搖式電筒
上練就等於入電池
30下等於新電 10下等於無乜電既電池
平時你帶緊嘅時候 就等於用緊手搖式充電
所以隻錶會keep住行 但當你除低隻錶 手搖沖既電用曬就會用反電池本身既電 即係上鍊既動力 咁本身你都上練唔夠梗係快停低

有啲1999 唔知你明唔明

明白! 唔該哂巴打

keep住帶有郁動其實可唔可以幫佢儲到上滿鏈?
同埋新機芯係咪唔怕上爆鏈?
純粹學術研究

帶返頭盔先
我岩岩上官網睇 就話20下左右就得
但我買錶果時個sales就話30下
你自己衡量返 但其實上到差唔多應該會feel到緊
我諗如果feel到緊 都唔會再手多繼續上鍊

另外我覺得 keep住帶應該好難上滿鍊 只會keep住行
除非7x24帶住 帶住係手郁既動力唔夠上練強
動力儲存得好慢 甚至可能同消耗既動力差唔多成正比
只要一除低keep住無新動力加入就會好快停

Total 排左幾耐？

呢隻又的確襯你d

點解呢？因為我高肥又夠佬味
我唔鍾意著suit又唔鐘意攝衫，所以唔襯DJ

新手一問 呢隻難抽定黑十難抽d

邊到入到呀

之前係咪有ching教點買harrod x bb

抽？

排...

請問依家仲有冇black bay gmt 買

有冇ching解答到如果隻錶仲係有保但換左nato錶帶 上14樓照做service得唔得架 定係要照帶埋原裝錶帶上去?

當年係中野jackroad見到全新有膠888大白橙賣4萬幾，叫佢拎出嚟睇無要到，後悔中

算啦，沙士果時買兩三個單位，今日唔洗做添
所以賣買係講求時機、運氣&勇氣

徵2020年後百事一隻 二手 全新都得
唔收錶鋪價

徵116650 黑熊一隻 二手 全新都得

岩岩買咗隻白面dj41 珠帶
俾錢果刻好肉赤
不過帶上手真係幾靚
馬上冇咁心痛

冇 但可以碌卡

師兄，正價大約幾錢？我見旺角炒價大約七萬

上官網有
$64700，過保full set都叫價$69-73k，等4月後轉款停產就再升

Btw我想放走隻DJ41多過Exp2

AD正價入

請問買Tudor洗唔洗排隊？
Walk in買到嗎？
有意BB Bronze, BB 58 BLUE

海港城英皇

有得送coupon

上完行，個 倒三角位比佢送左幾條花，有無計仔自己搞到

唔駛講到咁遠啦, 記得3年前放呢張上黎, 呢度啲人屌到飛天

係咪諗多左

買隻daydate 可能得既

其實金剛水鬼係咪好難carry🤭

絕對唔會

Po張上手圖黎睇下
一直都好中意呢隻 但咁貴仲要膠帶真係唔捨得入

Airking依加係咪周圍都冇貨？

巴打幾錢入架

三十歳未夠 坐開地鐵😟但真係dream watch

睇中邊隻金鋼sub
我同你一樣 照帶金鋼藍十 完全無問題
有金色反光仲吸引到人望添 尤其舉高隻手揸住扶手

在MTR一入車廂後，左手由褲袋伸出舉高手，一手扶在打橫條扶手上！一字型囉！

最後入手左126300 黑色
64k

間唔中換下錶戴唔好咩，做咩要賣

左邊果隻我係ad買63再95折，右邊果隻我係日本ad買圍返港紙50000，你話我見到你張相吊唔吊呀

係又一城ad見到，行個圈就唔見左lu
D Rolex好賣到呢

巴打請問你隻DJ36 銀面邊到買？

thanks巴打

想trade咗隻盲十加錢買藍十

我反而想trade左隻DJ41換tudor黑金鋼39k果隻

有d想買rolex diw 但係上網好似好少評論

有無巴打用過呢隻拋光布，自己抹走錶扣位既絲花㾗？

我都係用呢個，試過幫隻DJ抺約約15分鐘就光滑好多，但要記得用膠紙保護拉絲位才抺拋光位！

有無話要同一個方向抹？還是打圈咁抺？

我就上下哎抺，應該無咩所謂，要對準抛光位抺就得

落去walk in 買先，thanks

地通點分長扣定短扣?

出面吹話2月1加價 堅定流

m頭都係短扣
好似

有興趣去ad直接買

綠圈果個位係明顯長過前面個扣 依個就短扣

藍圈依個係同個扣一樣長就係長扣
紅圈果個都係短扣
藍紅圈對比都望到個扣既長度唔一樣

晤該晒
google極都係講V之後轉長扣

Tg

行多幾間，應該有現貨

全鋼款？DJ大時代來臨？

rolex 新手，呢三個月入大 隻單紅同deep sea

事前同事後照比你參考下

呢到有冇巴打放黑地白地全套要上行，或者116509/18/19

仲有得上行咩
都冇得即日拎
而且又有機會送花

我比錢抹油亦唔介意二手真係抹，送花就其實常唔常，我去過兩次應該還好，貼左rx8關唔關事

👍👍巴打你前後抹左幾耐

人生第一隻，又可能係唯一一隻

講唔講得幾錢入手？

AD入？

應該買貴左 不過新手第一次 又好鐘意綠針就買左了

AD仲有咩 唔係停左產就冇架啦咩 如果有我係咪笨7左

應該無買貴好多，出面全新炒到飛起，起碼嗌緊22

5分鐘左右

佢覆緊綠針個價喎
貴到癲

佢回錯post? 佢講緊綠針

綠針93好撚癲，比我寧願單紅算

上fb 睇過 私人放就80幾不過第一次買都係唔敢私收

93我買帆船算

問過...佢地話好耐無番貨

我成日幫佢地食骨咁耐都係得隻鬼王黑面

上年買完呀媽幫人買完datejust，比排3隻，排中左綠綠算好好彩

即係deepsea?

Ad行貨？定街鋪水貨，有冇為意有冇黑地白地

好似見到有玫瑰金地 水鋪
佢有全新綠針 開100k唔撚屌佢

個人認為如果板帶買OP仲好

幾錢？

係

玫瑰金太貴了，打算20前後，我見舊裝個d 116509/19係差唔多價錢

正價入手

不嬲麻麻DJ，但咁睇又幾靚

我開頭都以為會難襯，但係愈睇愈靚。

以為係斯文錶，但係其實 causal 都 ok

睇你講正價定炒價啦
不過你問得都唔識人
所以一定係炒價，而且兩樣都難：黑十難在多人排、YM難在返貨少

板帶加光圈，young d 低調d
自己鐘意就得

巴打講得有道理，其實都係個人喜好，邊有絕對

sorr 押忍巴，我睇唔到你個36 post，

膠咗出咗個新，sorr

我係想問各位師兄，新手第一隻Rolex 入 dj36，覺得點

明解 感謝

好令呀，襯suit好正！

係咪抹完就可以即刻衝水？

我用白電油抺乾淨

生命滿希望，搞到我好想入咗一隻先

估唔到今期會吹棒番DJ系列

連dj都有炒價

今日正價入手，75,400，排左2個月

狗牙鋼王金銀潤
老一輩最愛

正野

開頭仲驚 細 又驚俾人話呀伯款

有巴打欣賞就信心大增

36

其實真係要試上手先知適唔適合

鬼王 黑藍 原價入得過嗎

葡萄🍇

連珠帶DJ阿伯款都開始比人吹奏
rolex呢招饑餓營銷真係好撚勁, 好撚成功

黃金圈加金間珠帶先似伯款呀！
白金圈加珠帶都幾Grand唔係呀伯，亂up

任你點不願面對都冇用, 珠帶DJ係佢地嗰個年代既熱門產物, 得閒問下自己啲世叔伯啦

我都覺有啲似打手，成個post都dj...

但自己真係鐘意

2有現貨

其實都係分享下自己鐘意既野，d人硬係要覺得係打手都冇野講

其實 Rolex 洗唔洗搵打手上你連登

想入手人生第一隻勞
黑十定綠針會好啲
綠針的話如果買13年左右會唔會話好易跌個價

綠針for sure
我第一隻都買左錄針 好靚

冇人話唔比你分享, 只係想指出你鐘意既野係阿伯款姐

Rolex唔需要打手
不過炒家需要

DJ珠帶都要炒咩
walkin都買到啦

之前放咗隻66 有諗過後追返
不過睇得多其他款 都冇意欲入返熱門嘢
反而想買369 airking
之後walkin睇到DJ
諗左幾日 我去睇多次都仲有喺度
之後就入咗

遲下30

如果要食炒，我會寧願平平地玩刁算

撞款有好有壞啦，好就離遠睇都知係勞，師奶都識分，反而daytona 就真係玩開錶先分到，遠睇以為係精工添⋯⋯
壞處就周街都係，地盤佬又戴，收銀又戴，好似搞到cheap 哂咁⋯⋯但其實apple watch 週街都係，撞款咪撞囉，自己中意就得

咁既然都撞到咁
想問埋黑十定盲十好
各有各好 難揀..

黑十

撈d藍夜光真係好好J

想問巴打你手圍幾多?

Around 17cm

dj有白面無羅馬數字無人講

排一兩個月應該都有啦，我估
你食完dj ad再買其他熱門款都易買d
你去水貨舖食炒，Ad識你老鼠咩

41?

新手想買隻大黑橙，求各位巴打指點少少炒價都ok

dj 41 無咁靚仔 疏

36???
拍埋刁銅隔離好迷你

dj36係好啲，個圈要細先閃

唔係周圍都現貨咩

41黎架

冇41羅馬字罕有啲嘅咩
但係36帶上手好細隻咁

有冇知音人

換左條帶幾好睇喎

淨係錶頭同錶扣間金，陣倫敦金味冇咁重

仆街鳥，遲下間金都會因為你而炒起埋
睇落好J好多

可唔可以影埋右邊把的個位望下

可惜藍十暫時無一條膠帶襯得好睇

買得藍金就真係冇得低調

邊度有得買膠帶？大約幾錢？

邊度買就唔幫人賣廣告啦，錶帶牌子就rubber b唔難搵

話說冇左驗證服務， 係水貨鋪買左又想驗下佢 係咪上14樓同佢講想抹油？

Short squeeze

收一隻百事 要2020年後 二手或全新

邊間有呀,想買

想問 tudor隻bb gmt 炒價定可以有折？

正價

灣仔克街
尖沙咀 isquare

英皇

嘩

四千金呢間鋪睇唔睇都罷

依家上行點玩法
話隻錶行快行慢叫佢check?

點解？佢賣假野/積木錶？
Exp2 就黎50周年轉款，再炒上d都正常

全部錶都mark up炒價再多成皮野
隻Deep sea blue 我印象佢mark $129800

咁佢都仲做到生意，仲未執笠
姐係撈嘅運動款太多人想買，供不應求

呢啲正宗水魚價可能間唔中都有人唔知市價上吊既
其實50周年都係一個藉口抬價啫, 之前單紅50周年, 綠針停產, 之後咪又係大把貨, 呢隻無陶瓷圈, size又大唔夠fine, 如果反正都要食炒, 索性有50周年款就買新款喇

屌佢 呃9 d閪叔閪伯唔上網睇價就得
貴撚到仆街 間唔時都閪伯入去買既 後生仔識上網唔撚會買

終於買到人生第一隻勞

去到15蚊

DJ

我前排先po左隻出黎

黑食黑姐，是但啦
港豬鄉黑俾人呃都唔抵可憐

我地做孝子緊係買dj 送俾父母，然後ad正價買炒款啦

41？

係呀...我都係呢個位低少少入到手

36,我手腕幼

巴打手圍幾多

14cm左右

我15 CM, 都係帶36MM, 覺得有d細，但都接受到

自己人越老, 越鐘意簡單細錶款
有 114270 36MM EX1, 116520 Daytona 幼針, 116610LV 綠綠
最常戴 36MM EX1

36 其實真係有d尷尬，大又唔大 細又唔細咁

36mm EX1同好

Ching 依隻幾錢到 想入手

cls正價

大白橙去到9.2

但佢都好好生意
同埋好似包7折收返

包7折收番
出面大把8-9折收

14頭

有價無市？
我就唔想放Exp2，DJ41可能會慢慢放

請問MT5402 呢款機芯信唔信得過?

求介紹

唔啦 費事俾人話做打手

Rolex / Tudor討論區 44（置頂有QA ）炒價再糕糕糕

顯得好撚細隻, 攪到你好似帶緊女人錶咁

我18cm 手圍，睇怕要買44mm 先掂